轉台翻牆讓你知道更多

轉台讓你知道更多，知道更多反而不會快樂；被真相支配的痛苦，被圈養獲得的安逸，間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB的意義，盡在於此。

牆內的豬是幸福的快樂的

又系時候追新連載

《進擊的巨人》#116